有冇人聽到好大聲行雷

九龍塘，好大聲

九龍灣 好大聲

沙田。有

黃大仙 好大聲

藍田 響好耐

太古都有

超大聲

沙頭角 好大聲

大圍 好大聲

觀塘 好大聲

長洲 好大聲

中環有 轟轟聲

有，好撚勁

香港仔 細細聲

嘈到仆街

黃大仙有

寶琳有 嚇到隻貓彈起咗

西環有

打到嚟

洛杉磯
聽唔到

勁誇張

你快過我

屯門，好大聲

觀塘 岩岩聽到即刻上連登就見到你個po

勁響 以為核爆

宇宙大爆炸

打到嚟啦

+1

太子 好大聲

包膠！大角嘴,有！

+2

可以用來計番音速都得

坑口有極大

連登仲快過新聞

但無帶遮 準備r

應該打響黃大仙上面

岩岩放左篤屁 sorry

馬鞍山有

唔掛之得好似特別大聲咁

呢個po有聲

咁撚old school既爛gag好撚心就收撚埋啦柒頭，又唔撚係好笑

又大聲又響好耐

震

荔景都聽到好大聲

旺角有

觀塘有，仲要好長

5分鐘內有3次